## Arnold
При просмотре файлов Skynet было обнаружено следующее фото. Помоги нам понять, что с ним не так.

## Writeups 
1) Меняем расширение фото с .jpg на .zip
2) Полученную матрицу из F и T пропускаем через замену символов. F= 0, T= 1
3) Полученную двоичную матрицу расшифровываем как дроичный код
4) Результатом является Hex, который пропускаем через Hex дешифратор
5) Получаем флаг

## Flag
MCTF{T-8OO_@L1v3}

## Сложность
Medium